焦慮症食既藥

Lexapro 5mg
Propranolol （心跳快先食）
Imovane 半粒/1/4粒
其餘2隻晚晚都食
想知有無巴絲都有食過？

weed

巴打算輕微

你都有食？開始覺得血清素5mg唔夠 d緊張又好易返黎

我當年好似食10mg
食左3個月停藥
我覺得啲藥令到我變左機械人
冇左思考 得番個殼 個人冇晒行動力

所以當年我瘋狂培養多種興趣
打開工聯會本書 睇下對咩有興趣
再去圖書館借本書學

如果係心理問題
真係要靠自己 將寄托放係輕鬆既事上
如果係生理上不適
就要食藥控制住再睇情況

心理影響生理

Lexapro -> Escitalopram?
血清素嚟架喎
Propranolol 幾好，我都食緊
好似冇乜依賴
冇振靜劑
巴打你都幾輕微

係阿 我今日食完propranolol 巴打都有焦慮症？

我本身係Bipolar，鬱躁
其實應該都有Anxiety 不過公立班友仔唔理
我情況好嚴重先搵家庭醫生開D 藥
Propranolol 同 Alprazolam
都好有效
但唔明Lexapro 開嚟做乜
巴打有抑鬱？如果有激進情緒同行為其實唔開得血清素，要俾醫生知

我得焦慮症 未到depression 係有時心跳快 心悸 嚴重失眠

我之前個私家開咗隻 Quetiapine 做 sleep aid
真心食完好Q 眼瞓

我食白瓜子都幾有效

竟然
我試過食完依然好精神，冇用
可能我病入膏盲

你食1粒？

仆街仔

唔記得，太耐冇食
振靜劑同Quetiapine 已經好夠

我淨係可以同你講🤔

Depression同anxiety輕微既話其實藥既作用唔大

Behavioral therapy又好 cbt又好

我覺得仲幫到你

焦慮症嘅一線藥物其實係抗抑鬱藥

因為我bipolar，醫生都盡量唔開血清素

lexapro 20mg

抗抑鬱藥包括lexapro (SSRI) 係可以幫助部分病人既焦慮症狀, 係其中一種廣泛性焦慮症嘅第一線治療藥物。 不過, 5mg係低過藥廠建議嘅最低有效劑量, 換句話說,即係藥廠未有研究證實5mg能夠有效治療廣泛性焦慮症

propranolol 係一隻beta blocker, 佢係有降血壓以及減慢心跳嘅作用, 佢喺治療廣泛性焦慮症主要係輔助藥物, 主要針對症狀係心跳快, 但係哮喘病人唔適合使用

Imovane 係一隻z drug, 即係俗稱安眠藥, 佢係同類型藥物入面係最長效, 比較適合一啲會早醒嘅病人, 呢類型藥物長期服用有夢遊嘅風險, 過高嘅劑量亦都會導致第二日起身後仍然有藥效， 因此， 藥廠近年將呢類型藥物最高劑量減半， 由每日兩粒減至一粒

Seroquel 作為安眠藥喺外國係受到好多精神科醫生反對, 雖然低劑量嘅半衰期係好適合作為安眠藥, 亦都唔會造成上癮, 但係佢嘅副作用實在太多, 而且唔少都好嚴重(低機率發生), 而且不受劑量多少影響， 所以除非想一石二鳥( 要一石二鳥就唔係低劑量, 會令到病人十分之攰)， 實在不適合用作安眠藥

巴打有無tg傾下？

你哋睇家庭醫生定心理醫生定精神科醫生，我最近情況都有啲嚴重，但係完全唔知有咩渠道同方式可以搵人幫，藥房都唔會買到藥，想請教下

我睇家庭醫生

呢隻算唔算? 唔係血清素

抑鬱 焦慮
Clonazepam
Diazepam
Xanax
加埋你頭兩種

之前有焦慮症 搞到有神經失調嘅問題
冇睇醫生
初期好撚灰 覺得個世界咁就玩完
但慢慢知道呢個係我今世嘅課題 要克服佢
依家都算慢慢咁好翻緊

你可以多做冥想之類嘅野啊

有用 quetiapine 25mg 做安眠
呢排真係易失眠
我係咪應該停
之前個專科開俾我的.....

我就先家庭醫生，再搵轉介專科

應該要睇番自己嘅病情及同醫生商討過之後，先決定是否應該停服或轉用其他藥物

我暫時覺得好好
但一訓唔夠鐘數就會超攰
但情緒都穩定左
堅一石二鳥
但只係25mg

利申：有食 abilify 5mg

good for you

食多d蕉，維B，魚肝油，澱粉質,運動，興趣。有用過sSri

(只限於輕微的anxiety)

Xanax (鎮靜劑)撘inderal (beta blocker ) 用，可以用少d前者。始終前者為精神科藥物。

利申：絕非專業意見

祝快d好返

Efexor

Alprazolem(xanxa)

Zolpidem

啱啱開始食，食左幾日覺得個人好似浮撚左出黎咁好恐佈，又暈又眼訓

xanax同diazepam一齊食會唔會好呆滯，試過淨係食10mg diazepam都wingwing地

通常都係咁 慢慢會好d

如果持續一段時間都係咁可以叫醫生轉下藥試，我都轉左幾隻藥先叫開始習慣到

我之前都有食diazepam, 但係係臨訓食

xanax真係會上癮。。一食左嗰種平靜既感覺對焦慮病人黎講真係好舒服。。

有無食過propranolol

呢隻無試過

我好好彩，唔使轉好多次就搵到適合我既藥

開頭嚴重既時候係食
diazepam, xanax, brintellix, 同一隻happy pill唔記得會咩名

食左半4，5個月度就轉左
seroxat
lyrica
brintellix

我心跳快既時間係食半粒xanax,個人好快平靜到落黎

不過都係啦，xanax唔suppose長食

下次試下飲水 試下唔好靠藥物 我一開頭心跳快都食propranolol, 但最近自己試下自己用天然慢慢平靜落黎又ok

而家穩定左好多，但一路都有心悸， 而家習慣左又無乜野

嚴重嗰排有用腹式呼吸同mediation,
希望各位巴絲都可以快d康復

Diazepam 我食完 同無食一樣了
Clonazepam 先係最呆

Propranolol 都幾正 ，感覺好似好過Xanax

有冇人食過buspar
食左成個月都冇咩效果